華為副董事長徐直軍於美國被控幫助偷取商業秘密

The Verge: Huawei executive accused of helping steal trade secrets.

抵撚死

不過遲下支那又會捉番幾個美國人，希望侵侵會凍結哂仆街嘅資產

《華爾街日報》引述法庭文件稱，美國一間晶片初創企業指控華為副董事長Eric Xu，涉及合謀偷取該公司的商業機密。

案件將於6月3日在得克薩斯州聯邦法庭開審。

原訴CNEX Labs指控華為在中國一間大學協助下，涉及進行為期多年的合謀行動，偷取集團的機密。根據CNEX陳述的案情，該公司正研發一項有助數據中心所用電腦硬件提升效能的技術，華為在一名中國大學教授協助下，非法掌握了有關技術。CNEX與華為自2017年開始便出現爭拗。

華為與CNEX未有回應傳媒相關查詢。

Thanks

推

贏上加贏！！！！